點解要為同一樣野唔開心咁多次

明明次次都提自己諗開d
但根本就冇用
會唔開心始終都係會唔開心
唔好呃自己啦。。。